其實有無人識人拎過警處懸紅d錢？

可唔可以分享下詳細經過？

發達大計黎

獎金獵人？

洪天明正職 好似係

推

More 好撚local好撚正